TVB禁制令一事，白紙黑字反映法治已死！信法治果班入嚟！

法治第一原則︰
每個人生而平等，應受平等對待！

TVB案判詞︰
In the present case(TVB申請禁制令一事), the Plaintiff’s news crew will be at different locations, at different times, without prior notice(出現在不同地點、不同時間、沒有事前通知); and on the Plaintiff’s evidence, its employees and equipment are not easily identifiable (員工及器材不容易被辯認) because the Plaintiff has, since July/August 2019, removed its logo and identification (移除標誌) from its vehicles and from the equipment its employees use on site.

I cannot foresee how penal notice of the terms of the injunction can be given to affected and potential defendants, to establish, in the enforcement of the order, that the defendant had notice of the existence and terms of the injunction and the consequences of its breach, yet had acted in breach thereof (公眾可能在不知情下違反禁令).

It will defeat the purpose of the Plaintiff’s application if the identities of its news team sought to be protected by the injunction should be disclosed in the order itself, or should they be required (for purposes of facilitating the enforcement of the order) to clearly identify themselves (若使禁令能有效被執行，員工應自行顯示其身份) at the location where they report events (於示威現場)(since they may be reluctant so to do for the reasons explained by the Plaintiff).

Whether an order can be effectively enforced is a question which is highly relevant in the court’s exercise of its discretion(禁制令能否被有效執行是法院批出禁令的重要條件), in deciding whether or not an injunction should be granted on the facts and circumstances of each case.

如果當事人由TVB變咗黑警，黑警禁制令判詞應該點寫？

In the present case(黑警申請禁制令一事), the Plaintiff’s police will be at different locations, at different times, without prior notice(出現在不同地點、不同時間、沒有事前通知); and on the Plaintiff’s evidence, its employees and equipment are not easily identifiable (黑警及器材不容易被辯認) because the Plaintiff has, since June 2019, removed its number and warrant card (移除警員編號及委任證) from its uniform and from the equipment its employees use on site.

I cannot foresee how penal notice of the terms of the injunction can be given to affected and potential defendants, to establish, in the enforcement of the order, that the defendant had notice of the existence and terms of the injunction and the consequences of its breach, yet had acted in breach thereof (公眾可能在不知情下違反禁令).

It will defeat the purpose of the Plaintiff’s application if the identities of its police sought to be protected by the injunction should be disclosed in the order itself, or should they be required (for purposes of facilitating the enforcement of the order) to clearly identify themselves (若使禁令能有效被執行，黑警應自行顯示其身份) at the location where they are on duty (於示威現場執行職務)(since they may be reluctant so to do for the reasons explained by the Plaintiff).

Whether an order can be effectively enforced is a question which is highly relevant in the court’s exercise of its discretion(禁制令能否被有效執行是法院批出禁令的重要條件), in deciding whether or not an injunction should be granted on the facts and circumstances of each case.

點解黑警申請禁制令咁快批，其他人又話禁制令無法有效執行？係咪黑警有特權？人人平等係咩嚟？法治係咩嚟？

仲信法治果班入嚟睇清楚！

周家明

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

今次第2個官

所以周家明可以亂鳩判

早就冇人信啦
睇班狗鏡頭前都咁撚樣打人殺人非禮乜事都冇 仲人信?
鏡頭前都咁樣 都唔再諗鏡頭後